政府幾時規定 餐廳食完野坐係度吹水幾個鐘班老人 戴返罩

成班大大聲傾計噴曬口水

譚仔阿姐等餐時 食完後都即刻叫人戴返

其實不嬲都係咁樣規定

廢老係鐵票, 不了

死多D廢老，世界更美好，武漢肺炎加油，

成間餐廳都係病毒喎

其實一直規定 進食期間先可以除 其他時間包括等候用餐時間都要戴口罩

去冇廢老嘅地方，即係黃店

食完野 班藍絲廢老最鐘意除曬罩高談闊論

大快活黎....廢老唔會睇黃藍

唔戴罩大聲講野 仲夠膽死講 最近附近邊度有人令左肺炎